【印度手足rip】印度38歲瘋狂粉絲為偶像禁食4天祈禱 不幸猝死

英國《獨立報》報道，印度特倫甘納邦（Telangana）一名38歲男子拉朱（Bussa Krishna Raju）瘋狂崇拜美國總統特朗普（Donald Trump），禁食4天祈求他早日康復，最後竟猝死。根據拉朱家屬描述，他在得知特朗普染疫後，於上周開始禁食為偶像祈禱，卻在11日於親戚家作客喝茶時突然昏倒送醫，宣告不治。

拉朱今年稍早曾因在家中設置約180公分高的「特朗普雕像」而被媒體報道，他安裝雕像後開始進行相關儀式，稱自己住在「特朗普神廟」。他說，他一直為特朗普能順利連任及第一夫人梅拉尼婭的幸福祈禱，還稱自己在安裝雕像前就已經「敬拜」特朗普4年了。

特朗普曾在今年2月訪問印度，並在印度總理莫迪（Narendra Modi）家鄉古吉拉特邦（Gujarat）的艾哈邁達巴德（Ahmedabad）和莫迪一同出席「你好，特朗普」集會，拉朱當時曾說希望和特朗普見面，但沒有如願。

癲話連登仔

Btw rip

..............

希望佢下世 做到美國人

咁癲

侵侵個樣有浸咖喱味

因為trump trump緣故，respect
RIP

迷信